暴大nds開始逃離暴大

拉撚哂喼行山路走

諗到都覺得好笑

有車走咩

快d走啦，好走唔送

有圖更開心

摩西帶領以色列係曠野走左幾十年, 希望呢班野幾十年都唔好返黎

無 佢地拖喼行山路走

報警,話搞事暴徒拎喼走佬

返大灣區安全阿

陣間見到再影

圖

建議他們轉讀深圳分校

會唔會搞到真手足?

中大係一座山城, canteen 同百佳十居其九無開, 留係校園度遲早會彈盡糧絕.

有冇圖

圖呀

一次過趕撚走哂D蝗

用腳推 丫唔係 拉佢落去

還我 香港 中文大學！

推

渣架，當年毛主席都係係井岡山打出一片天

走啦 香港好危險

圖呢

正！！！！

走啦屌你老母

圖定老母

光复香港里程碑

行返大陸？

邊條路,即報驚

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

真唔真呀

劏支那狗
黎香港拎香港人既資源

正呀

係復

好！！！爛啦操你媽b

報警話有暴徒上山棄裝

Nds一定收到風
香港學生都快啲走啦

复你老母

有冇相
以後唔好返嚟

唔好tum 我地開心喎

嚇下佢地

爬蟲類果然對災難反應特別敏感

D9一攻暴大, 連D NDS都清走埋

繼科大逃難之後暴大都逃難幾時到其他大學 趕曬d nds返大陸

驅除韃虜
光復暴大

拉到最盡

唔好笑住
可能係收到風今晚班仆街魔警有野搞
所以走定先

jengs

快啲報警話有暴徒拖篋

行路上深圳

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

會有補給

你有道理

唔好返嚟呀

率先光復暴大

好行唔送

拉gip塞鐵

行近D屌埋佢地啦
驚撚咩

留名

走難

笑撚死

走左唔好返黎
最好QUIT埋U

推呢個

快啲躝啦

Make CU International Again!

行去火炭？

即係好似啲蛇蟲鼠蟻喺地震前逃走咁？

屌你督灰,手足可能係用行李箱運緊嘢架

咩係nds? 無讀過大學

好驚咩 做咩要走

走啦 屌你老母

懷疑佢哋有炸彈

2019年仲咁高清

內地生

Wow

報曱甴話佢地運軍火,送佢一程

一定收到風

行路上廣州

支那人
利用讀書穢土轉生腥香港人

正 中文大學是沒有簡體字的

好行唔夾送

行山路？
偷渡返中国？

手足快d混入 走！
人無事 先做到世界冠軍！

我都覺得係 應該都係話警方會血洗暴大之類

躝啦 支那狗

中共幹部仔女唔想差佬搵到

btw nds係支那用語

不過小心佢地收到風死曱甴做嘢

成班on9

不過唔排除有啲nds有腦嘅
嗰啲另計

要叫大學生小心

報警，有人偷運汽油彈

點先比到前線知?

快撚d走啦

暴大手足小心啊

咪撚再黎

五個月 梁山終於出現

好漢 珍重

走啦支那狗

走左唔好番黎啦

反而我覺得好危險 只要nds 走哂 咪唔怕捉人個陣誤傷到佢地囉

暴大唔係浪得虛名
NDS

想問下中大今日最後點

小心為上 班友可能收到風先走

滾吧 支那人

戇鳩鳩 行路上廣州

Byebye your tail ^^

終於行返佢地嘅祖國

Lol why

想問下宜家暴大咩狀況？
係咪仲同緊啲狗打緊？

覺得係nds圍內話local會獅鳥佢地

又可以多返啲學位留返俾香港人

一定睇到啦

留名等睇圖

牠

北上躝返延安啦

如果係諗住血洗暴大除左nds收到風,外國exchange應該都會收到,如果exchange都走埋就真係小心

光復暴大

啲大陸關口都封撚晒
睇怕班蝗都要一齊食tg

真手足有喼咩

番祖國

運gear走啫

終於得左

快啲影低晒佢哋再整句 多謝義士幫手回鄉小心caption 再dum上支那啲論壇 咁先係真正送佢一程

殺虫劑

留名等中tg

藍屍果邊收既風應該好似下面咁樣:
黃屍暴徒準備今晚開始毆打內地生出氣,
請大家小心!

學生要停課！！！！

(理性討論)教育局死唔叫停中小學，係陰謀！

因為停左中小學會間接造就大罷工，此仍大大粒春袋！試討論如何達致中小學合理地停課或被停課～

[UPDATED]
港大、浸大、中大、理大、科大、恒大、教大、公大、職訓局、Ive及演藝學院
宣布明日停課
--- --- --- ---
教育局肯停課未？
有冇人一齊draft 封中文信俾家長，
一人一信sd 去中小學要求停課！

唔好睇少babykingdom c9 家長既力量
罷工罷學
俾國際見到！
--- --- --- --- ---
《要求學校停課template》
To: EDB & 教協

更多原因:

如遇意外，敢問學校的第三者保險是否涵蓋，以及校方能否承擔學生人命傷亡的責任？

基於保障學生安全，作為貴校學校的家長，督請 貴校考慮自行安排停課。期望 貴校盡早作出決定，讓家長有足夠時間安排人手照顧子女。

巴打換電話啦

縮返入老母個閪度啦

要求巴打換電話+1

屌你老母 走夾唔抖

同志們辛苦了

比較想知暴大手足安全撒離左未
利申：發完夢剛到家 但好擔心暴大手足 佢地今日都頂左好耐

幾時到地城大日日番學都係普通話

不安 留名

屌百佳乜柒都冇

Push

今日唯二覺得開心就係燒藍屍同nds閃人，縮翻入你老母個閪啦共匪

等天主帶佢地上路

如果exchange 都走 大家就要小心

不過似藍屍又嚇人多d

梁國雄議員

返深圳避返年幾兩年先

八大其他nds請儘快跟隨

如果大家都驚有事一齊落山，個大學咪唔會有人囉

nokia 3310

祖傳點落黎香港咪點上返去
游水行路任你揀

碌落山啦

走晒啦 依家冇手足喺橋度

報串啦 話搞完事想走 黑衫黎

咁正

想睇圖

好行夾唔送啦

行去十幾苑、聯合苑嗰邊？

認同
學弟學妹要小心d，清好晒所有野
有需要，返屋企瞓
唔好守著學校，等復課時先返去都未遲
等班狗自己中大遊

走啦仆街唔撚歡迎你地呀

咪走呀做肉盾

運緊氣油彈落山腳包呀sir ，快拉

口講驚示威

其實係驚中共血腥清場

Pish

別讓支狗跑了

Telegram
係所有gp呼籲

話時話入面夠唔夠資源

已經iPhone x

點走?坐警車走呀?
唔係撐警架咩 仲唔快D到撐
一路比阿蛇亂舞, 一路撐阿蛇啦

堆pg可唔可以都躝返上去呀 班垃圾tutor好想佢地走
無禮貌到爆

咁中大而加咩情況?

踢鳩班蝗蟲gip

黎香港讀書，但一有事即走

This is china

千祈唔好留低佢地做擋箭牌

行近啲影啦

走啦快撚啲走呀

蟻民靠咩收風？共青團？

走啦屌你老母咪撚再番嚟，暴大好撚危險

新長征
你地識咩

仲唔係拖裝備去棄置

落親嚟都有同中聯辦報到
然後實有個啲乜乜群,群入面又有啲人係幫中聯辦做嘢

走啦 唔送

Bye don’t come back

支那蝗有路走 即係證明有路入啦

圖？

幅油畫畫得好靚

想知佢地會走去邊
係座山過夜？

希望聽日唔好好似今日咁守中大，太辛苦你地

山城無人
班魔警就會走
空城計

暴大學生都要諗下係咪先棄城好，定係趁宜家加固城牆

遲早8大d nds都要走人

佢哋去得邊啫
好奇

2019年

咁d gear咪可以放佢地房

人地反屋企住幾日先炸
又唔係走咗唔番嚟

如果黑警圍山有冇咁易送到上去吖

坐的士，佢地有既係錢

當地聖經好似都係咁
咩行到去左地方叫迦南

中共見到近排畢業禮個個反抗 肯撚定以為班學生係大台

走曬開始屠城

躝啦

真唔真🤘🏻咁成幢宿肯定乾淨曬

岩阿，死番上去深圳啦賤終國人

百佳今日有開
我都嚇親

喼入面既全部都係武器

可惜中大無locker
否則就可以放locker......

幅畫好靚

躝番支那啦

識d international exchange今日仲去中環發夢

驚就翻大陸啦

走啦屌

agger 蝗蟲落黎搶pg 資源

你唔好同我講你唔敢行前去影

係就快

屌走咗就唔好返嚟啦

唔好番嚟再見

毛甴東個萬里長征
死咗十幾萬人

係味啊？！

圖呢？

走啦

暴大

which pixel is NDS?

求下你地班支那人

一世都唔好再黎

快d走

sir,有人運裝走呀

手足開心之餘要小心係支共撒蝗後續

最好全港nds都走返去佢地親愛既蚛蟈

推到有圖

幾時到港大

之前班支那仔係hall 洗鞋洗到部幾邋遢曬

快啲退學

山路？上山打狗

他們完全不愛自由民主嗎？

逃去邊？

[行動策略]千其千其唔好再亂set Road Block

報狗話啲喼入面全部火魔法嚟

快啲躝啦大陸閪

光復香港

同popo object講佢哋喼入面有文具

真㗎咁好玩咩
冇人幫佢哋跟住掉咗佢個篋咩

黑警想打「內地孩子」，胡錫進條腦殘幾時來雖遠必懲？

係就快啦
死番上大灣區

有乜理由唔住宿舍比錢搵地方住 好可疑

以後唔好再番黎

大陸要殺撚得閒俾班人走

佢地可以去邊 都無車

點解要走，收埋左d咩

霸撚住晒啲postgrad 位 唔送

係dls

冷靜唔到
保持憤怒

過兩日見唔到nds先再算啦

屌

我個名呀

誠哥做物資補給

F

笑左

S

相？

屌你 咁樣睇條撚呀
仲好意思放出黎

推
呢個真係可以考慮

對唔住 nds 係咩來架
任天堂出個部手提遊戲機？
真心唔識

吊你班友罷課罷到佢地咁先係架嘛

[member]內地生係指住黃大仙嘅學生？[member]

好明顯係驚比人查宿舍

上山下鄉

不要回頭

回家吧！香港真的很危險！

淨睇文字描述都開心

笑撚死 返大陸啦

二萬五千里長征

啱啊 滾回你們的祖國啦！

正確係外國學生/留學生 overseas/foreign students or students from overseas。

走到去邊請問

non domestic student

返中大(深圳)啦

各位中大人
學校俾警甴襲擊，學校所做嘅嘢只係send email叫人準時reg科
有手足已經無聽日，你仲有心情去plan下sem讀乜？
請全中大一齊罷reg科
撳link copy template一齊send email

全部都系暴徒，入面全部都系气油弹

赶快报警，请广传

好人一生平安

其他大學既NDS 唔理OK
但入得中大/港大既, 會唔會有背景之類?

NDS就應該死返大陸

走得好,好行唔送啦

支那撤僑，撤完總攻擊

驚就唔好黎讀書啦

快撚啲返大陸擁抱祖國啦屌

幾時到其他大學

thx

唔送了

抵啦 btw幾時到革大

我科大好真係入得屋黎上埋床喎
知唔知香港地邊個係主人

屌你笑到kaka聲

nds 係笑鳩大陸仔既term來
nds 即係內地生, 亦都係任天堂其中一部遊戲機名

光復中大

走遲兩步打撚死佢快d走

我你老母 返支那讀啦蝗蟲

PSP機就知 nds唔係“你地新”咩😂？

nds 喺大學起碼講咗十幾廿年，
做咩啫你

快撚d走唔該
直接quit u啦

警察快d拉暴徒

仲唔係非法集結
入面一定好多裝備

一黎音同內地生相似
二黎係笑鳩佢地好似nds 咁摺

光復八大!

等你啊樓豬

唔怪得大埔咁多拖篋大陸後生

144p in 2019

走啦蝗蟲

前幾日先聽到啲NDS話香港少咗人好好行，希望呢啲係真

認真，未必係好事，可能佢地有人收到風班警會大屠殺先走，總之暴大人要小心

恭喜

+1

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

Nds都支那用語
純粹係內地生既發音
以前仲有psp
putonghua-speaking people

會唔會等啲大陸人走哂，班黑警就開拖，香港個班都跟住走啦!!

如果間間都走 我相信間間都係暴大

一早就唔應該落嚟
Nds唔係好撚勇㗎咩，做乜驚到要走佬
好想八大啲nds都快啲走

返大灣區升學啦

揸刀又係佢地 走先又係佢地

唔好淨係顧住笑人，事出必有因。
留寑同學仔要小心

係咪有Generation gap
老啦

好走唔送

死返去大陸

傳緊有搜查令 手足處理大量文具可能會拖喼

暴大人夜晚最好有哨兵，唔好咁爛瞓

屌你唔好再細D

睇唔到

返上面啦大陸喱

真係唔記得psp

係就快唔好等下個禮拜

唔好番嚟中環做嘢
有TG好危險呀

成功光復！

快撚d番去讀啦

光復中大 nds好行唔送 快撚啲走呀！

2019年...

行山路

最強黃絲誠哥

push

乜撚嘢叫我科大你地乞衣嚟咋
去人地地方都唔識分莊閒

Lol

NDS 支那生

正呀喂

唔明香港發生緊咩既nds可以死出去暴大

明既我地就接納

northern-dick-sucker
北方啲含撚仔

應該叫CLS
Chi La San
咁啱佢哋大部份都係痴撚線

nds係暗串嚟

暴大手足而家點

其實有可能
所以暴大真係要小心
深夜都係！

走去邊

咁辛苦落黎做咩走呀

點解唔call神獸？學位都搶

走啦以後唔好返黎

用喼運gear？？快報警！！

其實都冇人會搞佢地，唔知佢地驚咩

88 光復了

睇得多微博fake news咪以為自己係目標囉

戇鳩鳩，行路上廣州

苦不苦 想想紅軍二萬五
依家d後生仔唔係咁唔挨得呀嘛

佢地走 大家要小心

正啊喂 以後唔好番啦

革命尚未成功，同志仍需努力，目標下年nds 跌一半

躝啦 行快啲添呀

啲論調真係
乜撚野「我科大」「我中大」？ 忽撚左邊到
啲蝗蟲性質就係乜撚野都覺得係自己 覺得好撚光榮 你咩水呀 侵佔資源連過客都唔撚係 過街老鼠就有份 躝啦

認真答 有背景去左外國

然後比狗咬就好笑

蝗即係蝗，冇講錯，好行唔送。仲好講‘我中大，我科大’，百部嘅惡心，無恥之極。

聽落個畫面應該幾靚

走啦 香港唔歡迎NDS
滾回大灣區 垃圾

你個鏡頭內置tg？

係既話中大學生小心

宜家咩情況？

手足快過佢地走就得

唔好笑呀

佢地啲喼勁多gear
唔好同黨講佢地想分裂國家

早就應該走 成班垃圾

Putonghua speaking people

屌佢老味支那畜
唔識分莊閒

頭條志豪入暴大live

好行夾唔送

佢地個喼入面全部都係gear，拉

個畫面好撚好笑

唔知點解覺得特別好笑

暴大No.1

我宣佈暴大正式取代HKU成為香港一大

快撚啲走啦 一個不留

光復暴大！！！

８８

一聽到班蝗開口埋口話香港係佢屋企
「看看你們把香港這個家弄成什麼樣子！」
就想打撚死晒班撚屌

應該一盡地主之誼 夾道歡送

比番啲資源local pg research

推推推

光復八大

屌唔好笑住
NDS走哂先係最危險
暴大同學仔唔好鬆懈呀

希望炒車比人bin

NDS= non domestic student

光復香港了

你要UPDATE下時事啦
1.NDS係入唔到3大神科OR準神科,好打有限
2.北大清華排名呢幾年係咁上,代表大陸都已經沒放最勁果班NDS落黎
3.綜合以上2點,香港大學根本當NDS係水魚同CONDOM黎,叫佢地入埋D垃圾科仲要收到佢地貴一貴,智力正常又有錢果D肯定係出國架啦,係咪都比全資學費一定係入最好既U,我地有資助就話睇下CP值姐,唔係IVY LEAGUE果個LEVEL係香港讀CP值最高嘛

小心啊
唔好掛住笑人

俾番個學位香港人喇

燒一燒真係嚇到佢地

快撚啲走

好好笑雖然有畫面，但係都想睇圖

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

好走唔送 讓返hall位俾我

唔好返來啦

讓返啲位俾真．香港人

一樣有證書

有誠哥冇甩拖

記得放文具比佢地

唔好開心住

班撚樣講一套做一套㗎

聽講係汽油彈同防割衫黎

咁耐都睇唔到拖喼走嘅片
失望

其實明嘅都要死 解放軍後備役嚟

走啦 走咗唔好返嚟啊
去深圳分校啦

果然班NDS係收到風!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

走咗就好返嚟

走左就唔好返嚟

仲清過扑野家

*牠們

捉佢過去聞下黨既tg